Retake 中文預2上5**

中文既話唔係話冇機
英文就發夢都冇咁早

5**就去讀醫了

2多次

ching ho ball

堅佩服你

Combine cert 係米可以2+2變4

87

琴日比我見到

假膠發現

真係2係咪請我食飯

唉 d老人家唔識欣賞我份作文

Appeal有冇用

咁個post

既意義係邊

桐子軍~
有桐桐支持你，唔好灰

你就桐子軍
我老婆黎